能仁大學「FUN FUN 推廣基本法」標語創作比賽優勝作品

課外活動及體驗學習

學院鼓勵同學參加不同課外活動及體驗學習，以達至全人發展:

2018年126日

其他課外活動

d人大左成日話掛住中學生活
應該去讀能大啦

參賽者個個都有獎

能大喲

中文系咁撚樣？

激烈比賽

係唔係要即場對對聯

汝家魚池多膠魚？

咩叫高度治

2018年126日咁即係幾月幾日?

能仁小學？

能大呀 尊重啲啦

呢個就係精髓所在
高度自治同高度治 雖然只差一個字 但意義大大不同
將咩都要管既高度治 包裝成咩都比你自己管既高度自治
實在係newspeak既典範

任意解釋，我識你唔識

仲要偏偏三權係行政立法高度治